除淨日與期權價格(匯控)

請問如果HSBC 27/2除淨，HSBC現價57元，如果27/2前HSBC升返上57.5蚊，咁57.5蚊既Call Option係咪最小值1.63? 如果係咁，57.5 Call現值0.34，值搏率咪好高？

你真係唔識ga wor
除淨前put
除完靜跌左咪賺

26號前要上返57.84 先係打和點
27號直頭變左廢紙

新手，哈哈，PUT咪好著數？因為必跌

問題係佢27號派1.63息，即係假設27號前HSBC升到57.5樓上，57.5 Call既價最小值1.63?係咪咁計？因為Long Call者有權27號前Call貨拎利息

當26號收市係58蚊 你call左貨
假設27號股價不變既話 你係需要被除淨
即係拎住值56.37既正股 +1.63息
另外你因為用0.34買call蝕左水位

用0.34買57.5lc,
每手價係57.84 + 雜費喎。
而樓主手揸56.37+1.63= $58

x400